養兒防老真係一個好白痴嘅想法嚟

我有個朋友個大哥，老婆先幾年Cancer走咗，佢有兩層樓，結果都俾兩個仔氹咗去，之後佢又老又病，但兩個仔都移民離開咗香港，先排個老豆要入院做手術都唔返香港睇吓佢！

佢就好無奈咁話，親生仔不如近身錢！

結果無人照顧佢屈屈而終！

所以想人生美滿，窮就唔好生
生得既話你就當養寵物 無回報

其實養兒女防老先正確
女好多時都係會錫屋企人多d
但中國人覺得仔先係傳宗接代
正一on9思維

都控制唔倒嫁啦

除非。。。

子女不孝同養兒防老兩樣野黎

D 廢中攪到香港爛哂，仔女移民走怪得邊個

抵死
垃圾小農dna 以為生咗個仔出嚟唔洗還啊
你個如意算盤跌撚爛咗喇

其實要幾冇常識先覺得生仔至係傳宗接代

睇你點教姐 係醫院成日見成班黎齊 屌晒鬼咁

平時都唔識教 同你除左比錢 無其他共同回憶 可以有幾多親情

試過住院隔離床係一個100歲伯伯 好好人 個人仲好精靈
好有禮貌 唔該前唔該後
但因為冇人冇物 冇見過有人嚟過探佢

覺得好可憐 唔知宜家點
同時我見到將來的自己

投資者應明瞭所有投資均涉及風險，投資產品之價格可升可跌，甚至變成毫無價值。

只係個老人有大把身家

朋友個case

個個星期都俾仔女日日搵佢食飯,又成日上佢屋企寫飯俾佢食,又帶佢週圍去,如果2老係冇錢既窮撚睇下佢啲仔女仲理唔理佢

仲要有個仔爛賭成日問2老r錢

睇唔到你邊度得出養兒防老呢個結論

分別在於姓氏唔同 其實我唔明點解一定要跟男家姓

所以你老豆老母後悔生左你

我有個朋友個老豆 生日6個 位位都係社會精英
每個月搵十幾萬 依家佢十幾層樓揸手

生得出要騎得住

係佢DNA 劣等問題生埋D咁既仔
論據唔夠全面